(認真一問)買PS4係邊到買好

如題

淘寶

Sony store

其實依加賣幾多錢 好怕比人呃

就岀ps5啦

hktvmall

黃金啦

2018出ps5了

格價王search

藍店都呃？

醒撚少少 上PS HK個網睇啦柒頭

藍店/百貨公司買實無死。
我細個部psp都係百老匯出。

好的定義是什麼?

點解仲要開post問
樓主係咪未買過野？最保障一定係官網買架

上網買完去Sony Store 拎就okay 宜家仲要有PS4 HITS Bundle 二千幾就有主機加三隻Game, 樓主未買過野？

落藍店買係咪唔會多d野送？ 係既咁上網買算

藍店老細可能會叫你買多D野

黃金

玩具反斗城

我都想岀返部slim 但唔知邊到買好
想買二手但驚無保養好快收皮

藍店買宜家個2380 blundle 機啦，上Sony P's4 個網到睇下藍店地址。

我岩岩都出左呢個2380 blundle 機

宜家普通版全部都係slim 款

如果二手去邊買好

吾知wo, 不過你要留意翻二手個價同一手差幾多先，因為你仲有其他錢要加翻去買二手個價到。

1 有冇保養，有幾耐保養(二手我估都係得幾個月到半年左右)，冇既可能再加錢買保養

2 要5要psn, 姐係你會5會同人網上一齊打，咁當然睇你有冇 玩game

吾知wo, 不過你要留意翻二手個價同一手差幾多先，因為你仲有其他錢要加翻去買二手個價到。

1 有冇保養，有幾耐保養(二手我估都係得幾個月到半年左右)，冇既可能再加錢買保養

2 要5要psn, 姐係你會5會同人網上一齊打，咁當然睇你有冇需要。psn幾錢自己Google la, 有不同的plan

3 最後你計下二手 or 一手平